不要說知法犯法，嘗試說凌駕法律

知法犯法=魔警仲有「知性」，仲「需要」遵守法律
明顯已經唔係現況
唔該改下字眼
凌駕法律=魔警等同法律，法治完全粉碎，加強「解散並大規模重組警隊」既個訴求既迫切性&必要性

香港警察
凌駕法律
解散警隊
刻不容緩

呢堆唔係魔警，係皇軍